究竟邊到仲有出幣既推錢機

冒險樂園嗰啲機出完飛又唔可以換幣再玩過